究竟芝士腸應該點食

如果係中間咬一半
d芝士就會周圍嗶
但係成條攞落口
d芝士係口爆個陣
就會熱撚到仆街
究竟正宗芝士腸食法係點

屎眼塞上去

咁咪會係屎眼爆開囉
咪一樣熱到仆街

放落口 含一陣再咬

試過
都係好撚熱

每次食芝士腸都係一個考驗

小心啲食

因為真係會辣親個口

但真係好好食

我會攞筷子吉個窿再攤一陣先食